以往經驗嚟講，Apple Watch 開售頭一兩日快唔快買晒？

有冇巴打知道 Apple Watch Series 4, 5開售頭一兩日會唔會好快買晒？
諗住後日下晝去買 Apple Watch Series 6 唔知會唔會買唔買到

44mm 好快冇

就係想買44mm，咁我星期六下晝買仲有冇機？

洗撚咁急咩..

今晚去Apple store 門口紮營

認真 就腳嘅話聽日lunch time 去

唔得就加錢同炒家買

問下星期六下晝有冇機姐，唔想到時摸門釘嘛，想知知星期六下晝大唔大機會俾人買晒

冇得搏

不過你咁講應該唔就腳

你下晝去實俾人買哂啦！

星期六淨係賣你唔想要嘅顏色同貴價model 咁點？

如果我係你問得呢條問題就lunch time 飛的去

係啊，如果第一批賣晒要等幾耐？

都係普通嘅 鋁金屬 44mm 黑色咁，錶帶應該冇咁快搶晒掛

你考慮咁多情況即心急喇

唔好慳的士錢當買個安心保俾自己
Lunchtime 唔得你都盡咗力

我s4係第一日買
大把貨@ fortress

是咪聽日有實體賣??

上網買送去屋企啦士多買未必齊款，今次隻錶帶仲要分咁多隻

聽日士多一開門就去買啦

搞咁多野做咩唔上網買。。。門口都唔洗出。。

門市自取

一樣買咗今日門市自取

揀SE仲未有得今日自取

我都係門市自取

SE應該貨小加配色問題
我揀44mm space grey 係IFC 有
其他士多都冇

隻solo loop全港士多冇我隻size

諗住walkin 買藍色44mm cellular
上apple 網睇無自取係咪即係無貨

誠哥應該有Citi 卡仲回100

誠哥無貨啦

諗住去士多試左先買 係咪可以慳返唔洗去

直接去買啦

本身諗住聽日去士多買
頭先係apple 網睇 又無門市自取 同埋要下個月中先有送貨
咁即係聽日都唔洗去

而家門市有無貨睇

門市就通常都會朝早都會放貨 不過唔一定有

聽日去睇下 反正都要出街

有

唔洗諗，walkin實冇，門口炒價同人收

除左藍色 好似隻隻都有門市攞喎

都係一水一水咁到貨 ga la 唔急la

今代要搶咩?

應該除左藍色 我見其他都有門市自取

突然無晒門市自取

無左好耐⋯
12點幾已經無

啱啱2點幾仲見到沙田 APM有
食完個tea就無咗

NIKE 黑色44MM邊間有? 我即狗衝

屌，窮L要鋁殼鋼帶無
不銹鋼鋼帶介有歧視窮L

係咪我睇錯 宜家睇都仲有

無野啦 我睇cellular
因為我諗住買cellular 無睇過gps 自膠

唉

同過往比
我覺得今日算慢
S2年代上晝已經斷哂貨

老實講 如果唔係未買過aw 我唔會買6
根本用45既 無必要上6 買
加上出左se

要等10月15 先出貨
我係咪應該買nike版算
反正都套個殼上去